正式宣佈係棋靈王post留鮑姐既人死全家

清除劣質文化 你我有責

I am totally agree with you.

Goodest Inglish

做左人地隻狗？

狗有咩唔好

鮑姐

佢自己得閒又講下鮑姐，你覺得佢真係唔鍾意咩？

其實有時棋靈王都專登派膠引人講鮑姐

棋靈王第一個死

I am fine thank you

LZ倒貼連登名人,黏狗行為

咁留汪阿姐

you is genius brother

完全係浪費網絡資源

講都唔得惡過共產黨

根本佢自己都好中意人地咁做

咁唯有係度留
鮑姐

梳囉
鮑姐

平時無乜幽默感既人

咪要靠依啲on9行為懶好笑引o2注意囉

日日開post想做kol 又真係有傻仔自己做契弟